{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008208",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 피치203독채펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせとしてゴミは指定された場所に分別していただき、施設物は常にきれいに使用してください。 管理者は所有物に対する責任を負わず、安全事故や損害に対する責任は利用者にあります。 客室内では喫煙が不可能であり、屋外でのみ可能であり、他の利用客に受動喫煙の被害が及ばないように注意してください。 グリルやバーナーなどの器具は使用できず、火災事故時に損害賠償が請求されます。 ペンションサービスは夕方9時まで提供され、その後は緊急な状況を除いていかなるサービスも提供されません。 ペットは入室できませんし、無断で入室した場合は払い戻しなしで退所します。 また、遅い時間まで無分別な飲酒や高声放歌は他の方の邪魔になることがありますのでご注意ください。 バーベキューは庭で炭バーベキューが可能で、プールは屋内プールとして常時ご利用いただけます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの分別方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別していただきます。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "施設物は常にきれいに使用してください。"
        },
        {
            "question": "所有物の責任はどちらにありますか？",
            "answer": "管理者は所有物に対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が不可能であり、屋外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "グリルやバーナーの使用はできますか？",
            "answer": "グリルやバーナーなどの器具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションサービスは何時まで利用できますか？",
            "answer": "ペンションサービスは夕方9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "夜遅い時間まで騒音を出しても問題ありますか？",
            "answer": "遅い時間まで無分別な飲酒や高声放歌は他の方の邪魔になることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "バーベキューは庭で炭バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールは屋内プールとして常時ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 338
    }
}